殺人鯨同大白鯊隻抽，邊個贏面大？

殺人鯨
大白鯊

殺人鯨會獵殺鯊魚

此post已完

但唔會獵殺大白鯊掛

小抹香鯨

乜鯊都係佢地既食物
因為佢地會群體攻擊 好有組織咁去捉鯊魚
但佢地唔係成日咁做 大白鯊呢d 捉一捉要哂好多時間同精力 唔化算

幾條殺人鯨玩一條大白鯊

殺人鯨大隻啲架～ 即係黑鬼同個香港mk抽咁

會擱淺係沙灘

有時候殺鯊唔係為食物
而係為玩
之前有post講過

殺人鯨好似係佢天敵

咩群體攻擊
隻抽唔係一對一咩
咁大白鯊成群都一定夠一條殺人鯨打

乜都假 磅數最實際

海棉寶寶

天敵黎架喎

鯊魚肝係佢地最鐘意既零食之一
仲有藍鯨唇都成日食

你都on99 讀多啲書啦

有埋打鬥影片就好

佢應該係講緊標題係講隻揪
而唔係佢地係現實獵食

我都唔知膠乜春
係咪你自己學識小 覺得今地水鳩你呀？

鯊魚和魟魚為虎鯨重要的獵物之一。例如在紐西蘭，虎鯨會捕食的軟骨魚物種包括薄尾魟、棘尾魟、短尾魟、大青鯊、尖吻鯖鯊和錘頭雙髻鯊等多種軟骨魚，虎鯨亦會攻擊更大的鯊魚，對虎鯨來說不只可獲得食物，還可以排除一些競爭對手，大白鯊、鼬鮫和太平洋睡鯊皆為虎鯨的攻擊目標。鯨鯊和姥鯊皆為體型龐大的濾食性鯊魚(可超過12公尺長)，由於虎鯨會用群體獵食來攻擊大型鬚鯨，當要攻擊這兩種巨型濾食性鯊魚時，虎鯨也會採用類似攻擊鬚鯨的獵食手段。

泰臣打李小龍咁

殺人鯨太聰明
又要大殺傷力
大白鯊唔會夠打

鯨魚點攻擊其他生物
同頭撞定用牙咬？

研究人員在大白鯊聚集的澳洲西部，用虎鯨的叫聲來研究驅鯊效果，播放時大白鯊迅速逃離，在三個多小時的播放過程中，海中不見任何鯊魚，他們希望能做出最有效的驅鯊器，但虎鯨的叫聲亦會影響野生虎鯨溝通，因此有學者並不贊成這項研究

聽到聲都淆底 仲話打

未必既
隻秋可能唔驚你

但聽到有聲更係走
點知你單拖定圍嘔

殺人鯨係海洋基本上係玩晒，點鬥

笑死 想睇返

殺人鯨係海豚黎

又黎 天道無可能揪得贏奧加架

唔明？佢點on9法？

之前唔知邊度睇過，殺人鯨識令大白鯊反肚陷入麻痹狀態再尾刀

大白鯊唔係群居，多數一條去搵食
但就題目黎講就無問題既

但海虎揪得贏奥加

幾歲

打足三年，經典

係真係唔夠打
生理構造既關係
大白鯊轉身難過殺人鯨好多
會俾殺人鯨屈住黎咬

殺人鯨仲識用水流逼你反肚，又淨係撞你弱點，點砌

megalodon 又夠唔夠打

大白鯊贏嘅機會 係零啊！

係咬住條尾等大白鯊郁唔到
因為鯊魚要keep住游先用鰓透到氣
夾住佢郁唔到係可以浸死條鯊魚

講左咁耐都無link

[url]海底激戰 南非專家：殺人鯨虐殺大白鯊 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老虎同獅子打交邊個贏

一個群體一個單丁

一打一大白鯊贏
但群體用腦既殺人鯨真係可以好屈

一打一大白鯊都唔會贏
體型,速度,智力都係殺人鯨屌打大白鯊
大白鯊唯一贏係牙多

成年大白鯊咬力同速度都快過殺人鯨
體型輸小小

殺鯨霸拳

殺人鯨快d

鼬鮫

都唔夠打

大白鯊冇返兩三條都唔敢搞殺人鯨
除非佢勁餓，但都係殺人鯨贏

殺人鯨會群體合作仲專食鯊魚肝臟

殺人鯨單挑都夠抽，太聰明，係大白鯊個肚埋手之後有成幾分鐘任玩

鯨智力應該高過鯊好多
鯊個樣成個傻仔咁

佢地殺鯊魚淨係for個肝
你話呢

殺人鯨係海中霸王 冇天敵 大白鯊都係佢ge食物 不過當然因為殺人鯨係群居動物 大白鯊係獨居有關

好玩唔玩攞條生命黎玩?

殺人鯨最勁旣地方係群體活動，基本上係玩撚死對手

成日都話殺人鯨係仆街黎
睇過一個紀錄片係一堆殺人鯨殺左個企鵝
但都唔係食 係好似玩踢毽咁下下拍起隻死企鵝幾高係到玩
其實殺人鯨真係好仆街

體型差咁遠

早幾日先睇到條鯨魚比群殺人鯨殺死， 好慘

物競天擇 弱肉強食 適者生存

其實係吞拿魚

原文網址：

因為大白鯊要keep住游水先可以呼吸
殺人鯨就會截住佢地or反佢地肚等佢地游唔到
同埋識得玩多人play
所以基本上係屌打大白鯊既

渣ga

好出奇呀
啲殺人鯨都係將啲海狗拋黎拋去
都係為左玩

每次有呢啲問題我都會講海洋生物學家
肥良已經答咗你
梗係殺人鯨贏

以為講海虎

都打咗啦
奧加贏埋

問埋啲弱智嘢,體型都玩晒啦

之前youtube有條片殺人鯨秒殺大白鯊

之前睇discovery, 話tiger同lion都好類近
但講打交同體格，tiger佔優少少，隻揪應該tiger win

咁殺人鯨同虎鯨隻抽邊個勁d?

只有成年雄性抹香鯨先可以打殘殺人鯨

殺人鯨咪即係虎鯨

返去做功課啦小朋友

好多文盲 定係而家細路唔明隻揪點解

千鳥同雷切

殺人鯨識對大白鯊用「強直靜止」，等於拉了叮噹條尾，然後任殺人鯨宰割

你咁比同獅子vs獵狗差唔多

鯨魚係算IQ高既哺乳類,一條只係魚。

講食腦鯨魚都win

咁叫殺人鯨同海豚比賽計數邊個勁d?

咪又係9.3

我記得大白鯊得個大字
講攻擊性同危險性 好似係唔知咩野灰鯊定鼬鮫最勁

殺人鯨，海豚呢啲可以垂直方向游
鯊魚只可以水平方向游已經爭好遠

浸體黃

殺人鯨係大白鯊天敵

大白鯊太多人比電影影響左
雖然佢個樣真係太兇

講tiger諗起馬虎

殺人鯨同藍鯨呢

獅子啲毛保護到頸要害

一對一殺人鯨都贏
機動性太強 又聰明

應該係SpongeBob

鯊魚真係幾蠢下

係真架！睇discovery channel睇過！

大白鯊無得輸

殺人鯨1p1都嬴大白鯊
大白鯊圍1隻殺人鯨仲有得講下
殺人鯨1p1可以當大白鯊狗咁撚

講咁耐都無人上YouTube 搵？

殺人鯨打大白鯊，
同老虎打獅子一樣啦
一對一都係全方位屌打

睇頭2 頁已經想笑，成班幼稚園雞無常識仲要笑鳩人

大白鯊天敵就係殺人鯨 你話呢

殺人鯨先係海洋最頂級獵食者
高過大白鯊好多

講明天敵，班小學雞睇得熱血漫畫多傻撚左？

緊撚係殺人鯨啦

殺人鯨同海豚真係屬於齒鯨嗰科，話殺人鯨係鯨魚嘅人會唔會叫海豚做鯨魚

唯有鯨之心 先可以救次男

身型係，體重睇品種，最大差距可能老虎重成百磅
大家主要都係伏擊為主，兩隻真打
老虎掌力 , 爪 , 跳躍，敏捷完全唔係個體獅子有得比
大家真係殺既話都係搵位咬頸 ,
未咬到都係用前肢打為主，老虎一野就拍爆獅子啦 , 真係撲上去咬，都係老虎跳耀力，磅數壓倒性嬴

我會掟個肥婆落去睇下

sorry 離一離題，反而我睇過話係獅子贏，雖然體格上係老虎佔優，但老虎係獨來獨往靠天性獵殺獵物，而獅子係群體生活，成長時期，會同兄弟姐妹係玩耍中學習狩獵技巧，所以戰鬥經驗獅子會抛離老虎
而另外有電腦模擬兩種猛獸公對公，因為公獅有鬃毛覆蓋頸部，令到老虎不能對獅子的喉嚨作出準確的致命攻擊，而反被公獅擊殺

最鐘意既海洋生物就係殺人鯨
又靚又勁揪

因為冇模擬埋老虎獅子打鬥技巧
獅子係依賴體格撲上去咬 , 所以話技巧嬴老虎係笑話
群體捕獵同老虎單體捕獵比經驗又係第二個笑話
再講正面對打，
獅子幾乎唔會用前肢去打，
因為佢地平時既捕獵方式同群體活動影響之下，
根本成世貓都係撲，咬
佢既獵食對像根本冇反抗餘地

相反老虎因為單獨行動，撲殺失敗之後，
同獵物既正面對抗係用前掌同埋爪為主，
老虎既爪係佢主要武器

呢個年代真係好少仲會話獅子老虎有得打
基本上已經係定論左既野

All in 殺人鯨

非洲雄獅 大份過老虎好多架
鳩up

屌 點解變撚左獅子老虎

問過西伯利亞虎未 一掌拍暈獅子絕非9 up

講獅子老虎既出面開post啦
我要睇殺人鯨呀

殺人鯨唔洗講
身體同智慧都高過大白鯊
殺人鯨識捉大白鯊弱點
當狗咁撚都得

獅子老虎都話冇睇開動物野未必知
殺人鯨打大白鯊直程係搵隻貓同隻豹打

獅子去到壯年基本上冇乜威脅日日巡地盤/食/訓

老虎體型大D加長期單獨搵食技巧上好好多

殺人鯨捕食大型鯊魚和小型鯊魚的方法不同，捕食大白鯊時多會利用突襲的衝撞方式，再將鯊魚身體翻轉，此時鯊魚會進入癱瘓狀態，也就是所謂的擬死狀態，再將其殺害。
撚狗咁撚 邊有得鬥？

我笑撚左
搵game做對比

邊有得打

Agger

大家唔好嘈啦
等我講句公道話啦
殺人鯨就贏面高
大白鯊就勝算大
不過打和都有可能

明明殺人鯨個樣咁得意但却係最危險

一掌打暈

想問下體型好似輪船咁大個d 係咪鯨？

成年個體黎計

殺人鯨冇得輸啦
全地球隻抽都係睇體重
殺人鯨大隻咁撚多
比例計返
大猩猩vs人The rock左右

我好純品㗎

虎鯨捕食大型鯊魚和小型鯊魚的方法不同，捕食大白鯊時多會利用突襲的衝撞方式，再將鯊魚身體翻轉，此時鯊魚會進入癱瘓狀態，也就是所謂的擬死狀態，再將其殺害。

鯊魚被翻過來時，為抵制恐慌，它的腦部會分泌大量的神經遞質血清素，當血清素濃度增高後，鯊魚就會進入“睡眠”狀態，神誌恍惚，等於是失去了意識。處在這個姿勢時，它毫無防備能力

結論:虎鯨一翻鯊魚身,鯊魚就GG

笑左

傾大自然都有大愛膠

Mammals一般會咪都比較高智商

樓主開個題引晒班連登學者互劈

總結：樓主贏

係，腦容積同baby nuturing 習性都有關係

殺人鯨係海豚科喎
上面做咩咁多負評
海豚又係好撚仆街嘅生物嚟
可以咬甩條魚個頭然後唔食
因為要用個身嚟做飛機杯
佢同殺人鯨一樣
係會為咗好玩而去獵殺
得閒冇野做又會撚鳩啲雀同海龜

鬥獸棋都冇呢2隻

1p1 梗係大白鯊優勢d 虎鯨一向係群居動物

有無人記得好耐之前明珠台有套野 講啲動物單對單隻揪 之後用3d 動畫即個打鬥畫面出黎
記得個陣有老虎打獅子 大象打犀牛 鯊魚打咸水鱷魚 好似仲有殺人鯨打大白鯊

睇下生理 體形 靈活性 智力再講啦
而家大白鯊同殺人鯨隻揪俾盡係幼稚園雞同The Rock隻揪咁咋
大白鯊就一噸咗右
殺人鯨就去到5.4噸都有
即係一個70kg重嘅成年男人同一個13kg嘅28個月大BB打
隻揪？單方面屈機咋

仲識得幾條一齊拐走條女去輪大米
海洋界印度

老虎掌力可以一下打碎水牛骨頭
可以單手係河拖水牛上岸

䦒呢個post既人係咪唔知大白鯊會比殺人鯨拎黎玩

唔好係度鳩up啦
鯊魚只可以向前 轉灣
但鯨魚可以停係度，反轉遊
機動性就等於 一架戰機一架民航機
你咬力幾勁都無用，因為跟本唔會咬到

鯊魚唔停得呢個真係天生缺陷嚟
一停就沉
一停就抖唔到氣
磅數又唔夠人嚟

呢條呢

海中霸王係抹香鯨喎
幾時殺人鯨打得贏大白鯊就可以做大佬

情況穩定

殺人鯨係海洋頂級獵食者
冇任何天敵
連抹香鯨佢都照獵

你以為我9up?

即係奧加 vs 天道

殺人鯨唔係雄性抹香鯨既捕食目標
雌性/幼年抹香鯨係殺人鯨捕食目標
雄性抹香鯨>殺人鯨>雌性抹香鯨
好似係

動物界就係太難殺果d就唔會去獵
雄性抹香鯨因為太浪費氣力 亦都唔係穩嬴
殺人鯨唔會無聊就去搞佢
但係真係捕獵起黎會成群走去獵抹香鯨群
之前先有段野係講影低左殺人鯨群體追殺抹香鯨

呢位巴打就講得岩
上面位人兄講既殺人鯨獵抺香鯨只限恰細路同女人
通常一見雄性就縮

但抺香鯨攻擊性低只係蝦9烏賊
相反虎鯨好鍾意攻擊抺香鯨既細種同雌性，所以表面上睇虎鯨好似係壓過抺香鯨（因為雄性被除外）

仲有係抺香鯨既祖先係打遍大海無敵手

上面已經解釋左
唔係唔獵 係揀d易落手既獵
真係餓起上黎一樣會成群追住你黎殺
殺人鯨係最頂級海洋獵食者 沒有之一

鯨魚唔係魚呀？

當一群殺人鯨對一隻雄性抺香鯨都要考慮係咪要打既時候，仲話稱霸？
況且抺香鯨又唔係好似大白鯊咁係獨行生物

虎鯨攻擊抺香鯨案例比較多係因為佢地鍾意食鯨魚舌，但抺香鯨對虎鯨無抵觸所以正常都理9你

但係如果你計獵食者都有你道理，因為抺香鯨唔算係獵食者

科學家數據，虎掌全力轟落去大概一噸左右

其實冇錯，人都係由魚開始演化出嚟

以你咁既邏輯
咁抹香鯨完全唔敢去打虎鯨佢係未好垃圾?
你果D大唔大佬
唔係你睇下維基 9UP2句定出黎

虎鯨食物類別包含鯨魚舌
抺香鯨食烏賊同海澡仲要活喺深水帶

無神神抺香鯨搞9虎鯨做乜？

虎鯨點解會殺抹香鯨呀
因為佢殺到囉
點解抹香鯨既獵食對像係呢D呀
因為佢殺到囉
點解虎鯨係頂級獵食者呀
因為全部佢都殺到呀 大佬
睇下維基9UP 去反駁人地D生態研究

唔好怪佢啦 無人想文盲+智障

抹香鯨見到殺人鯨會淆底即潛 唔會選擇正面開拖

係.. 上面果個乜鳩海洋大佬真係笑死

抹香鯨潛水速度仲快過你早洩呀
殺人鯨冇100%肯定自己殺到佢都唔會追啦

如果真係鬥 殺人鯨打藍鯨會唔會大討論空間d

殺人鯨咁大隻眼，淨係視野都屈死啦on9...

捕獵黎講一定係揀d易殺既黎打啦
追得黎又未必食到 = 冇力 = 死

記憶中睇過條片係殺人鯨圍抹香鯨之前會搵幾隻係佢下面封住佢

所以拎殺人鯨打大白鯊根本on9
殺人鯨根本知道哂弱點 除時1打2都輕鬆贏

所以依加咪講1on1囉
係圍佢既根本就無得比
1on1 抹香鯨一定走得甩

十萬個為甚麼之獅子老虎誰怕誰
話我知：
老虎在森林 獅子在草原
老虎係獨行 獅子係群獵
獅子群通常係雌性負責狩獵

單挑老虎贏

屌你講老虎獅子就自己再開過個post討論啦

大白鯊太蠢太多弱點
最慘係殺人鯨智慧好高識針對弱點，仲要身體能力都好過大白鯊
當狗咁撚

剩係要keep住游唔可以停呢點已經輸撚硬啦
仲聽過人話咩大白鯊係海中霸王

抹香鯨潛水就走甩左，一口氣潛3、400米，虎鯨追條春

洗乜你講

下潛快=海洋大佬？

藍鯨都敢玩有咩唔敢？

夠玩唔代表殺到

眼大

推

有人話殺咩

仲識白眼

鯨鯊隻抽勁唔勁

殺人鯨根本就係動物界嘅mk仔

睇咁耐都冇咩覺得點
但一睇到啲句真係笑出聲

鯊魚就係Mk仔喇
成日以為好撚猛料
到最後都係被人當狗咁撚

睇過條片係殺人鯨狂拖條鯊魚上水面 玩死左佢

睇下殺人鯨幾撚仆街

屌佢擘大口嗰下我諗起千與千尋隻無面人變啲金出嚟哄隻青蛙嗰幕

咁如果係陸地上邊種動物最強
我諗一係象一係鱷魚

犀牛

都唔知邊條仆街諗到殺人鯨表演
雖然話好少主動攻擊人
但都好恐怖

Btw所有動物表演都唔應該存在！

唔公平！
要比就拎巨齒鯊比

絕晒種啦比條毛咩

或者座頭鯨可以一戰
周不時會救俾殺人鯨圍既動物

霸條撚

河馬

好似都幾多單

鯊魚 = MK
殺人鯨 = 山口組

竟然

河馬係好撚癲喎
水陸兩棲暴走坦克
獅子鱷魚都唔驚，脾氣又臭
係搞唔到大象長頸鹿，
不過佢哋唔會無啦啦搞人

反而見過鱷魚上水俾貓科獵食

河馬vs大象，邊個贏

我買大象

捕乳類動物都係仆街嚟

自膠 哺

發情期公象=暴走城堡

唔好撚on9,大白係海都係比虎鯨秒

鯨贏面大 因為鯨大

搵埋俾你睇都負評，屌你老母，你自己搵吖

你太誇張呀麻
河馬係咩都唔驚 ,
轉返轉係得獅子鱷魚敢郁佢

見過條片，一群獅子乸先敢郁一隻河馬
但隻河馬都係扣少少hp擰住屎忽咁走

都係果句 , 如果你地所謂既最強
係冇人敢郁佢, 而佢會郁任何人
獅子老虎鱷魚都係佢地區域既王者
河馬係獅子既獵食對像 , 但河馬唔會敢去郁獅子

如果你地既理論係獅子去獵河馬 , 而河馬走得甩
所以河馬就唔怕獅子 .
咁某程度上蝴蝶蜜蜂老鼠都勁過獅子
我真係唔太接受你地既邏輯

依家係假設隻揪嘅情況喎

你咁講 草食性一定係唔打得啦
就算獵犬都會獵大型動物
照你道理係唔係獵犬>其他大型動物

咁河馬會唔會走去隻抽獅子呀 ?
你講既唔怕 , 係因為佢走得甩 , 唔係因為佢打得嬴
而河馬既天敵係獅子
係佢地真係打河馬係會輸 , 佢見到係只可以走

仲有你講獵犬去獵大型動物
我真係想知咩獵犬係冇人飼養會走去獵獅子?
連同係頂級掠食者既斑鬣狗見到獅子群都係抽幼體同雌性
而且係為左霸地盤 ,
河馬 ?

草食動物打獅子把撚？

河馬草食動物??

河馬食屍食肉果D俾你食撚左 ? ?

主食草

你會唔會見河馬群出動係打獵呀

上面個例子好明顯就係講緊 兩樣野基本就無絕對關係

獵犬見河馬都會獵 咁你會唔會覺得獵犬>河馬？

如果你覺得唔會 獵同被獵已經無絕對關係啦

你講隻揪 我都覺得獅子會贏
問題係你自己邏輯都有問題
走去話人地邏輯

究竟你乜撚野獵犬又獵河馬又獵獅子?
另外 , 河馬係真係會獵食

獵同被獵點解會冇關係,
又係上面果個乜撚野海中大佬既ON9思想
第一
你果個邏輯係河馬唔撚怕獅子已經failed
河馬見獅子係會走佬
第二
河馬打得嬴獅子 ?
打得嬴所以我走佬 ?
獅子打唔嬴河馬但係走去食佢 ?
你9up之前有諗過獵食對像係點定出黎
獅子會獵河馬係因為佢地可以打得嬴
講撚到明河馬天敵係獅子
係咁係到9up

你全撚部野都錯既 跟住又係到on9仔咁串柒柒
唔知點同你溝通

on9仔 淆底?
一開始又話河馬點勁點勁
跟住又唔撚怕你獅子
跟住而家又淆底話獅子會嬴
解撚釋你D ON9 野

1. 你果隻神獸獵犬又獵河馬又獵獅子 , 搵出黎啦
2. 河馬唔會獵食? ON9?
3. 獅子怕河馬 ? ON9 ?
4. 而家又話獅子隻抽嬴河馬 ?
5. 講隻抽會嬴 ? , 咁乜撚野情況下河馬咁撚屈獅子機呀? 講黎聽下?